## Exercice 5 TDD

Un magasin possède un système informatisé pour connaître la date limite et la qualité des produits.

Le système fonctionne de la sorte que chaque product possède :

- Un attribut « SellIn » qui représente le nombre de jours restant pour vendre le product.
- Un attribut « quality » qui indique la valeur de chaque product.
A la fin de chaque journée le système utilise une méthode update qui décrémente la valeur de SellIn et quality d’un product.

Voici les règles de décrémentation :

- Une fois la date de péremption est à zéro, la qualité se dégrade deux fois plus vite.
- La qualité d'un article n'est jamais négative.
- La qualité d'un article n'est jamais supérieure à 50.
- La qualité du « brie vieilli » augmente à mesure qu'il vieillit.
- Les produits laitiers se dégradent en qualité deux fois plus vite que les produits normaux 

Réaliser la méthode update en utilisant les TDD.